\input{../../../Nextcloud/DatenVolker/latex.tex}
\geometry{paperwidth=230mm, paperheight=297mm, left=3mm,right=3mm, top=20mm, bottom=15mm}
%\geometry{a4paper, left=3mm,right=3mm, top=20mm, bottom=20mm}

\begin{document}

\section{Aufgabenstellung}
\eq{\label{eq:voll}
g_2(z)+g_2(-z) &= e^{V} h_2(z) + e^{V} h_2(-z)
\\ 2F_1g_2(z) + 2F_1g_2(-z) - g_2'(z) - g_2'(-z) &= 2F_1h_2(z) + 2F_1h_2(-z) - h_2'(z) - h_2'(-z)
}
Es gibt die Symmetrie $g_2(z)\rightarrow g_2(-z), h_2(z)\rightarrow h_2(-z), F_1\rightarrow -F_1$ und die Symmetrie $g_2(z)\leftrightarrow h_2(z)$, $V\rightarrow -V$.
\eq{
g_1(z)+g_1(-z) &= e^{V_0} h_1(z) + e^{V_0} h_1(-z)
\\ 2F_1g_1(z) + 2F_1g_1(-z) - g_1'(z) - g_1'(-z) &= 2F_1h_1(z) + 2F_1h_1(-z) - h_1'(z) - h_1'(-z)
}
\eq{
g_1(z-r)+g_1(-z-r) &= e^{4rF_1}\lou e^{-V_0} h_1(z+r) + e^{V_0} h_1(-z+r) \rou
\\ 2F_1g_1(z-r) + 2F_1g_1(-z-r) - g_1'(z-r) - g_1'(-z-r) &= e^{4rF_1}\lou 2F_1h_1(z+r) + 2F_1h_1(-z+r) - h_1'(z+r) - h_1'(-z+r)\rou
}
\section{Transformationen}
Wir transformieren mal wieder:
\eq{
\\g_5(z)&= g_1(z-r)e^{-2rF_1}
}
Damit wissen wir durch die Anfangsbedingung sowohl $g_5(z)$ als auch $h_1(z)$ für $z\in[0,r]$.\\
Die Hochbedingung wird damit zu
\eq{
e^{2rF_1}\lou g_5(r+z)+g_5(r-z)\rou &= e^{V_0} h_1(z) + e^{V_0} h_1(-z)
\\ e^{2rF_1}\lou 2F_1g_5(r+z) + 2F_1g_5(r-z) - g_5'(r+z) - g_5'(r-z)\rou &= 2F_1h_1(z) + 2F_1h_1(-z) - h_1'(z) - h_1'(-z)
}
Die Runterbedingung wird damit zu
\eq{
g_5(z)+g_5(-z) &= e^{2rF_1}\lou e^{-V_0} h_1(r+z) + e^{V_0} h_1(r-z) \rou
\\ 2F_1g_5(z) + 2F_1g_5(-z) - g_5'(z) - g_5'(-z) &= e^{2rF_1}\lou 2F_1h_1(r+z) + 2F_1h_1(r-z) - h_1'(r+z) - h_1'(r-z)\rou
}
Wir sehen, dass mit der Travo $g_5\leftrightarrow h_1$ die Hochbedingung und die Runterbedingung tauschen.\\
Wir sehen auch, dass mit $V=V_0$, $g_2=e^{2rF_1}g_5(r+z)$, $h_2=h_1$ die Anschlussbedingung zur Hochbedingung wird.\\
Wir sehen auch, dass mit $V=V_0$, $g_2=e^{2rF_1}h_1(r+z)$, $h_2=g_5$ die Anschlussbedingung zur Runterbedingung wird.\\
\section{Lösung}
Angenommen, wir kennen folgende Abbildung
\eq{
\hat S:\begin{pmatrix}
g_2[-nr-r,-nr]\\
h_2[nr,nr+r]\\
g_2(nr)\\
h_2(-nr)
\end{pmatrix} \mapsto \begin{pmatrix}
g_2[nr,nr+r]\\
h_2[-nr-r,-nr]\\
\end{pmatrix}
}
Dann kennen wir mit $V=V_0$, $g_2=e^{2rF_1}g_5(r+z)$, $h_2=h_1$ folglich auch
\eq{
\hat H:\begin{pmatrix}
g_5[-nr,-nr+r]\\
h_1[nr,nr+r]\\
g_5(nr+r)\\
h_1(-nr)
\end{pmatrix} \mapsto \begin{pmatrix}
g_5[nr+r,nr+2r]\\
h_1[-nr-r,-nr]\\
\end{pmatrix}
}
Und mit $V=V_0$, $g_2=e^{2rF_1}h_1(r+z)$, $h_2=g_5$ kennen wir folglich auch
\eq{
\hat R:\begin{pmatrix}
h_1[-nr,-nr+r]\\
g_5[nr,nr+r]\\
h_1(nr+r)\\
g_5(-nr)
\end{pmatrix} \mapsto \begin{pmatrix}
h_1[nr+r,nr+2r]\\
g_5[-nr-r,-nr]\\
\end{pmatrix}
}
Anfangs kennen wir $g_5[0,r],h_1[0,r]$. Durch Anwenden von $\hat H$ erhalten wir $g_5[r,2r],h_1[-r,0]$



\end{document}
